<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Plafon PVC, Kampung Melayu Bengkulu, Toko, Penyedia, Distributor on Agen &amp; Aplikator Plafon PVC &amp; Wall Panel PVC Bengkulu | Desain Modern &amp; Harga Terjangkau</title><link>https://bengkulu.shankarajayaabadi.co.id/tags/plafon-pvc-kampung-melayu-bengkulu-toko-penyedia-distributor/</link><description>Recent content in Plafon PVC, Kampung Melayu Bengkulu, Toko, Penyedia, Distributor on Agen &amp; Aplikator Plafon PVC &amp; Wall Panel PVC Bengkulu | Desain Modern &amp; Harga Terjangkau</description><generator>Hugo</generator><language>id</language><lastBuildDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://bengkulu.shankarajayaabadi.co.id/tags/plafon-pvc-kampung-melayu-bengkulu-toko-penyedia-distributor/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Toko Plafon PVC Motif Kayu di Kampung Melayu Bengkulu</title><link>https://bengkulu.shankarajayaabadi.co.id/plafon-pvc/toko-plafon-pvc-motif-kayu-di-kampung-melayu-bengkulu/</link><pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://bengkulu.shankarajayaabadi.co.id/plafon-pvc/toko-plafon-pvc-motif-kayu-di-kampung-melayu-bengkulu/</guid><description>&lt;p>Plafon PVC sekarang merupakan opsi andalan bagi sejumlah penghuni rumah dan pengusaha di Kampung Melayu Bengkulu yang menginginkan interior modern, awet, serta mudah dirawat.&lt;/p>
&lt;p>Dengan semakin banyaknya minat, adanya toko Plafon PVC Motif Kayu di Kampung Melayu Bengkulu paling dekat seperti PT. Shankara Jaya Abadi membawa solusi bagi masyarakat untuk membeli produk unggulan tanpa harus berburu ke luar kota.&lt;/p></description></item><item><title>Daftar Harga Plafon PVC Minimalis di Kampung Melayu Bengkulu</title><link>https://bengkulu.shankarajayaabadi.co.id/harga-pvc/daftar-harga-plafon-pvc-minimalis-di-kampung-melayu-bengkulu/</link><pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://bengkulu.shankarajayaabadi.co.id/harga-pvc/daftar-harga-plafon-pvc-minimalis-di-kampung-melayu-bengkulu/</guid><description>&lt;p>Selain aspek tampilan, plafon PVC juga dikenal sebab keawetan optimal terhadap lingkungan lembap dan gangguan rayap. Keunggulan ini menjadikan plafon PVC menjadi solusi ideal untuk rumah di wilayah tropis seperti Bengkulu. PT. Shankara Jaya Abadi berkomitmen memberikan produk plafon PVC berkualitas yang bisa mengakomodasi kebutuhan konsumen akan plafon yang tahan lama, gampang dipasang, dan serta ekonomis.&lt;/p></description></item></channel></rss>